點解同一間補習社老師互相睇唔順眼?

之走歪博士暗串某名師讀public health學人教chem

唔係串佢話自己中大醫學院畢業
但又唔敢講其實係讀public health咩

有人同你搶飯食
你係咪要多謝佢?

咁似ban狗既

收到風佢讀緊某爆煲神科

Biomed sci?

唔係
咁得返一科